沖涼先，大家唔使擔心我住

一齊沖？

Ok

rip.

邊沖邊mon實LIHKG

唔好走

無圖你講乜都得啦

換部防水手機咪可以沖住覆

真係有人擔心？

唔好信

有

冇電，充緊電